當比面我，今日保持冷靜，唔好挑釁在場班警犬

雖然佢地全部都係謀殺共犯，但請記住和平係我地最大既武器 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

收皮啦屌你老母

今日我就要屌撚死佢地
當比面我，唔好阻住

我決定用懷柔政策
說服班畜牲做番個人加入我地
有無人跟!!!!

你乜水

在場有老有嫩，唔好累及無辜 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你有咩面可以比 都唔知你乜水

點解要畀面你
以理服人啦

樓主熱狗
激將法

佢敢還手 死撚硬

你乜水？

識你老鼠咩on9仔

警你老母

又唔係襲警 做咩唔屌得

今日應該任屌唔嬲

你老母閪過主啦

你邊撚個 屌你老母